元朗開始有黑社會 南亞裔聚集

小心

光復香港時代革命

利群樓

南亞裔最多都係偷嘢啫，佢地淨係識打自己友，好似唐人咁

無圖你話佢地一槍打撚死隻狗都得啦
拉

又嚟721咁

Source?

我岩岩叫左佢地走
無野了

仲諗住721？今時唔同往日啦
村都燒咗你呀

btw 冇圖講經咩

流浮山刀手又出緊黎

次撚次都亂傳話有，乜撚野事呀你

組隊叫雞姐

流浮山刀手快啲定元朗黑社會快

又話南亞裔係手足黎？

出到嚟你就知死

圖？

宜家啲電話影相咁勁咁遠，你一張都冇影到亂咁up

唔好又講呢D說話啦
咁200萬+1最小有190萬同何妖同族裔啦

元朗日撚日都有㗎啦

一直有黑社會聚集嫁啦
係曬圍村入面呀麻

Source ?

何已完報仇？

手足黎嘛

無圖即流言

我去左元朗食飯好平靜喎

幾時拆小牛農場？

Push

拉

樓主，人呢

大澳.少林武僧去緊元朗

岩岩我都行左一圈
今日極靜
成日屈9元朗 麻撚煩

我今日無吹雞喎，上次條數都未找

推

殺一儆百！

雞頭黎唔識唔好亂講

Thumb up for FC

Blocked fake news asshole

係黑打黑 我自膠 拉

就你呢啲人 浪費社會資源